Samsung電話於最近更新後被系統強制安裝了一些電話程式。

【讀者投稿-手機安全】

有讀者的Samsung電話於最近更新後被系統強制安裝了一些電話程式。

事主昨日觀看影片時，突然彈出一個問題，問是否繼續攝錄，問題下面有兩個選擇，一邊是「取消」，另一邊就是「繼續」。而係事主並無開過任何攝錄鏡頭下，又自動按了三次取消。其後發現系統強制下載了很多電話程式，即使還原原廠設定也無法刪除，懷疑更新之後已被監控 。

而事主查看這些無法強制刪除的電話程式時，該程式的官方說明以簡體字呈現，並擷除了相關的評論。希望三星手機的使用者多加留意，以免洩漏個人資料。

----------------------------------------------
Facebook:
IG：
Telegram:
#PPPN #以曝制暴 #歡迎投稿

咪撚亂上大陸網睇老番啦屌

Android!

國行版?

似撳左廣告

安全資料夾係官方app喎
雖然係殘體名

計唔計大陸app商店？

90% dl咗野唔知